林鄭死咗之後學毛主席保留全屍俾香港市民長期瞻仰有冇得諗？

臭雞

人體奧妙展，人體奧妙展

有技術問題，臭閪點防腐除臭？

台灣同你爭

死咗之後捉佢去鞭屍
再整成木乃伊
放係歷史博物館